你地打籃球有無畀人起「朵」呀？

我畀人起咗「朵」叫 「玩具王」！

修頓美斯

air shooter

籃底小花

俾班足波矮撚叫我玩具狗

我驚到喊住跑返屋企搵媽咪

籃板王櫻木/ 天才櫻木/ 五犯王

戰神

Xx街O’Neal

高佬

買水果個

大屌

麥花臣佐敦

半場真男人

九龍仔霍金

陳圍周T-mac...咁就十幾年

維

Xx路坦克車

流星鎚

駁腳米高佐敦

佢地都叫我蔡志明

Air波京

識呀雞

請尊重，謝謝

香港奧斯塔治